# Analisis

### Para inicializar esto es en cred.py donde hay que instalar firebase para que se conecte y dash. Una vez instalados estos se da y hay que correrlo.
porfavor no salvar archivos o sino hace multiples actualizaciones y se llena la busqueda. 
Ahorita estan en comentarios agarrar la informacion de database esto es porque en el momento se acabaron los get de estos. 
los csv son los datos de analytic tomados directamente y modificados ya que su formato no se lee.

